\section{Controller}
\subsection{it.tetratron.controller}
\begin{frame}
\frametitle{Controller, analisi statica}
\begin{table}[!h]
\begin{center}
\begin{tabular}{||c|c|c|c||}																			
	\hline \textbf{Metrica} & \textbf{Totale} & \textbf{Medio} & \textbf{Massimo}\\   
	\hline Complessit\`a ciclomatica & - & \color{red}{25,333} & \color{red}{85} \\  
	\hline Numero Livelli di Annidamento & - & 3 & 5 \\
	\hline Numero di parametri & - & 0,889 & 2 \\
	\hline Indice di utilit\`a & 1 & - & -\\
	\hline Indice di dipendenza & 1 & - & -\\
	\hline Linee di codice per metodo & 1022 & 113,556 & \color{red}{351} \\
	\hline 																					               
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
\end{frame}

